有冇巴打跟過有記學車?

香駕呢家有代理埋有記
想學貨櫃,THX

好憎d叫人借錢既廣告

諗唔到叫咩名

瘋狂代理，一層食一層？

呢家MEG OFFER有記就係
11節(1節45MINS)+租車4480
睇左鏗X,德X,都要4千5,6
少有記一節